點解要用signal 但唔用telegram?

請問樓主知唔知有幾多個tg channel admin俾人拉左

signal就唔會俾狗拉？

用番LINE 都得？

大家自己上網習慣都未改變

有幾多人o係公海cap圖自爆而不自知
就算係連登都唔少啦

轉乜春都係咁啦
講真whatsapp有問題唔用,咁用facebook又ok咩,仲有ig

自己上網唔小心,轉乜柒都一樣

你知唔知d 狗點拉人的？ 個人通訊點會捉到

tg冇得抄牌

signal會經常提用戶要入PIN碼，以確認係咪本人用緊，如果唔岩，system會提所有同用戶有connect既人該用戶有異常

Similar to Signal, messages on Telegram are encrypted end-to-end.

你知唔知有幾多個係自爆

The爐點自爆法

Telegram 都有

你知唔知幾多個係自己友解鎖電話TK

佢唔知，睇唔到

可以用電話

o

自己unlock算唔算?

唔轉咪已經係你第一步唔小心囉, 你都on撚9

......

...

唔係tg篤灰
咪屈

習慣問題
似whatsapp

因為Elon Musk 推薦Signal

2

signal無得hide phone number
telegram 有得set id, 個id仲可以成日轉
點都tg贏

Signal 方便同朋友 1 on 1 交流，TG 真係方便一大班網友聊天室咁傾偈

點解tg 唔方便1v1

重要個個位應該係你有得整自動DEL對話

而且你呢度講一句 嗰度講一句 就可以鎖定到你身份
Eg
Group A「970X好鬼梳」
Group B「我返學最鍾意食X祥排骨麵」
Group C 「我投咗民協 」
Group D「嗰個XXX professor 係killer嚟，唔好揀佢嗰科」
Group E 「陣間去誠品有冇XXX畫先」
Group F「我中學有個老師，花名魚蛋，講嘢好洗腦架」
Group G「我身高183cm， 啲櫈坐得唔舒服囉」
憑住呢啲零碎嘅資料，啲差佬就知道你係邊個

Signal is more suitable for communications between people you know in real life
While Telegram can be used either way, thus the Telegram app is more generalised with a more complex functionality that some people probably would never need
This makes Signal a better choice for its simple interface specialised for its use

Reason

我都唔明
Tg由頭都尾根本都係hack唔到冇人知你係邊個咩電話號碼
衰係tg度既一係衰自爆一係tk一係比狗收左電話拎到sim card
如果係咁唔小心既你用乜都係出事

其實係人嘅問題多過app嘅問題，有啲人死蠢，TG啲人裝個局引佢出嚟佢又信，有咩好講

tg係俄國app
講咗咩自己參透下
班傻仔仲以為tg安全過whatsapp用嚟傾革命大計

[教學]兩個唔識既會員 想交換聯絡方法可以點做??

你真係唔識架喎...

你知唔知大部份都係傻9自爆
直接出相報哨，講係邊到就到，用個Channel傾計自爆自己午餐晚餐食咩

連登又係咁，邊到返工，邊到食，邊到的景最好之後影附近相，邊到返工交通最方便

我都唔敢講無自爆過，緊有唔小心的時候
佢地有公權力，如果有心咬，跟返個時間去附近拎CCTV有幾難鎖定一個人

抵死啦 玩公海相認

如果你部機俾狗拎咗去解鎖，又或者你自己自認自己行蹤，根本用乜都無用

例如我另外有個正身ac，單憑入面討論過既某啲日常經歷，我所知既符合人數已經得番幾個人

你睇下頭一個月幾多人玩公海相認
中左就賴tg

純路過諗住學吓野
睇到佢果句笑到仆街
咁撚認真講埋d 鳩野
個腦咩構造

要secret chat先會end to end encryption

其實唔關tg事

To protect the data that is not covered by end-to-end encryption, Telegram uses a distributed infrastructure. Cloud chat data is stored in multiple data centers around the globe that are controlled by different legal entities spread across different jurisdictions. The relevant decryption keys are split into parts and are never kept in the same place as the data they protect. As a result, several court orders from different jurisdictions are required to force us to give up any data.

you can use textnow to get a fake phone no.

佢自己個encryption冇認受性，e2e又要開secret chat（group chat冇）

因為講安全tg 比唔上signal, default 1 to 1 唔係encrypted, group chat 直頭冇得encryted

咪就係唔同情況用唔同app
無話岩定唔岩
你自己揀

起馬open source

入黎投個票，如果唔用whatsapps, 你會揀邊個apps

因為個個抗爭channel都係tg開囉
咁自然比狗咬既都係用tg

點解要二揀一

可以兩個都用架

有心抗爭既話所有社交平台eg fb ig私人野都唔應該有 你唔知有無有朝一日你／手足俾狗咬就會搵到你

agger 乜都要幾手準備

要係網上完全冇留底真係好難
除非完全冇出過post冇留過名
Fb ig一律del哂佢
電話用太空卡

咁就最安全

Tg 比俄羅斯破到嘛，唔係咩

why not both
同識嘅人用signal
唔識嘅用tg

不如返璞歸真

line呢

兩個都有用
但whatsapp同signal相似啲

tg通常用黎同陌生人溝通 至少icon唔會放自己樣先

Textnow啲number都開唔到tg account
成日都話ban咗個number

仲有一人一個乜乜系列

試到得為止

signal都open source，又有認受性

知D唔知D可唔可以收皮呀，睇清楚telegram個歷史至出來吠啦好冇？

signal 一註冊就要電話,
只係 signal end-end-encrypt, 所以適合做個人通訊
TG 就留番繼續 group channel

Source please
唔好講d似是而非既野

用mewe呀屌你老母，仲Facebook乜嘢呀賤種

其實telegram 好多狗扮手足混左入黎先中招，唔關通訊網絡安全問題

應該係愛因斯坦啲friend

我開個家庭grp朋友grp講日常野同下朋友聯絡 拉我jm9

tg group chat 係咪只得https encryption?

呢個同時係壞處
我地搬大grp時就有人話咁好亂
所以揀左signal

我都唔明，明明telegram好用啲

呢個只係方便匿名留言用喎
如果同熟人聯絡，佢瘋狂換id，咁點搵佢？

想知道idog有冇方法閂左個自動下載姐

因為tg係攞黎識sp，叫雞同睇咸濕gp用
條女唔知得

咁又點樣？

有tg自家encryption，暫時冇出事但冇認受性

Tg留返入公海個類
Signal就熟人用

因為signal 有課金俾連燈仔 利益輸送

fb ok lah 仲有mewe

兩個都有ac兩個都冇用

ig真係難搞 主要係冇替代品

但我諗 一步一步黎？

TG 嘅group 冇encryption.
完全唔洗考慮

signal係non-profit，連登仔課金返轉頭就有份

non profit 都可以俾錢搵幾個連燈仔帶風向嘅

tg group有自家encryption，但未必100%安全
signal就group都有proven嘅e2e encryption

戒左fb，冇用ig

tg 已成condom

我唔聽 我唔理 唔關我事

本身開左chat room 就會繼續留低
不過陌生人就唔可以用舊username (ID) search到佢

真，有幾多人部機真係徹底乾淨
作為安全鬼機除左要用太空卡
仲要部電話本身從未裝過有個人資料既電話卡
而且唔可以登入任何社交媒體帳戶
唔可以sync icloud, 聯絡人等等
是但一步做唔足都係狗咬到人既原因

Tg 隱藏電話號碼嘅機制唔完美
一開Account嗰刻，電話號碼係公開。要事後先set到隱藏
唔排除有人因為咁，又用自己電話號碼而被狗咬

你有save個fd個電話no.會跟你個contact list顯示

用開TG
身邊無咩人用sig

無錯，咁樣分開用咪得囉
唔係樣樣嘢都要二擇其一嘅

一定唔會

Signal無cloudopen source

你叫個雞食過女就知點解要用Signal
白鳩痴

Wiki都唔睇就出黎廢噏
你都係盡快放棄革命啦

咁撚煩架？
唔撚用了

笑咗

嫌煩走去用濕鳩WeChat囉 送撚晒你啲資料去支那最好

option有得熄

telegram 通常係用太空卡登記

Wechat tg wtsapp line 都有用

Ig冇所謂 你唔會用黎做危險野

其實而家係用Signal 唔用WhatsApp
邊個話唔用telegram
我就兩樣都用嘅

冇做到咁真係抵拉 呢d野已經唔係今年講

最安全係183cm
利申：190

好明顯個app請PR打手搵黃色水魚圈

OK

總結：Signal 是取代 WhatsApp 而非 Telegram
基於 Signal 能夠顯示對方電話號碼，甚至群組內所有人的電話號碼的特性，因此用途偏向接近 WhatsApp 而非 Telegram。但 Signal 相比 WhatsApp 有較多私隱保護功能，例如 App 密碼鎖、隱藏已讀標籤，更重要的是有「訊息閱後即焚」功能，一些不必要的對話，可以即時自動刪除，避免留下日後被人查閱的風險。而一些重要資料，我們複製到手機其他 App 保存便可。

出自unwire

ignal 相比 WhatsApp 有較多私隱保護功能，例如 App 密碼鎖、隱藏已讀標籤，更重要的是有「訊息閱後即焚」功能，一些不必要的對話，可以即時自動刪除，避免留下日後被人查閱的風險。而一些重要資料，我們複製到手機其他 App 保存便可。

TELEGRAM 都有WO 呢堆功能

段文第一句冇啦掛?

unwire 呢D 網, 呃D 傻仔CLICK 入去

總結：Telegram是取代 WhatsApp 而非 Signal
基於 Telegram 也能夠顯示對方電話號碼，甚至群組內所有人的電話號碼的特性，因此用途偏向接近 WhatsApp 而非 Telegram。但 Telegram 相比 WhatsApp 有較多私隱保護功能，例如 App 密碼鎖、隱藏已讀標籤，更重要的是有「訊息閱後即焚」功能，一些不必要的對話，可以即時自動刪除，避免留下日後被人查閱的風險。而一些重要資料，我們複製到手機其他 App 保存便可。

我咁樣改完咪一樣廢文

分開抗爭app同日用app都幾好呀
兩邊唔好有重疊，TG用fake number去登記
其實仲安全

唔拎電話號碼都有得CONTACT, 仲要個NUMBER 做乜? 點解SIGNAL 有得顯示電話NUMBER呢個風險反而變左賣點????????

telegram一早取代到但點解啲人仲用緊whatsapp?

咪ON9 囉, 食左頭啖湯就唔改進, 你係咪弱智?

TG Group chat no encryption

Use Signal or Threema

TG Group chat no encryption

破左產大哂咩係到出膠POST

立即向自己公司提出whatsapp有私隱問題！以此為切入點去令廢中廢老港豬要同我地一齊轉用Signal/tg!

樓主pin me

睇到啦，有個問題出左黎啦

NO

都係telegram好

熟既人就用signal
陌生人就用telegram

易用好多 老豆老母都會轉用signal
但係佢地學唔都用tg

可以較唔比人知㗎喎⋯⋯
我自己用tg一早del哂sync contact

今次多左中老年轉，佢地可能覺得tg太複雜

TG for 發夢
Signal for friends

咁佢話驚個fd瘋狂換id,驚到時唔知係佢個fd嗎

兩個都係我嚟你睇清楚

我係咁諗嘅，同埋大佬呀follow咗咁多channel，點同frd溝通呀
我就唔明點解佢哋話用tg

係,多 超Channel, Friends 啲 Chat 好快沉低

有得自己分類

#145

轉到咪得囉，點解要tg唔用signal

因為tg 好用d

講就咁講
其實係驚死比狗逗嗰陣比佢見到

唔覺，我兩個都成日用

都係個句
signal唔會出現冒認 , 唔比遮no.

我都想知

因為show電話號碼

呢樣係缺點

其實唔係一直都係講緊
signal replace whatsapp咋咩

唔一定
利申兩個都有用

咪係
Tg一直都有用 只係唔同用法

Yes,

TG for 發夢......
Signal for friends, for replace WhatsApp

點用都好
最緊要係減低使用wtsapp
最理想當然係全部人棄用wtsapp

佢唔係冇encrypt
只係唔係e2e encrypt

咁同熟人contact點解決？
照計用tg就係為咗唔好留電話，上面位ching仲話save咗contact可以睇到咁根本就冇咗用tg嘅原意
正常做法係要hide咗電話，del埋sync contact，先做到唔留電話呢個作用
一改ac名要搵返條友又好麻煩，點拆？
仲要個個都用假名，點記？ 講緊一個大grp 十幾廿人，全部現實識嘅，但tg就個個用假名，仲要唔止一個大grp呢？學生人人有幾個大grp 一啲都唔奇，都未計無數個細grp，冇電話冇名點搵返個人？

你咪add個熟人嘅username囉

tg有冇得雙開
一個phone number一個id

我得，一個唔得咪試第二個囉

又多個「眾人皆醉你獨醒」既師兄

同問 明明telegram完善咁多同本身已經多人用
點解仲要再搵另一個app

tg你唔syn contact, 都有你電話號碼架
同埋你無save人contact，但其他人有save你contact，一樣知係你
syn唔syn contact關留唔留你電話乜事

兩個一齊用都得㗎有撚所謂咩

tg太隱蔽
日常生活好難用

同埋宜家唔用wts唔係驚差佬
係全球反網絡霸權

對眼放遠啲啦

唔用whatsapp係為咗保障自己私隱
咁要諗清諗楚先再用一個新app
都係提高個人意識啫
無理由因為突然有人吹奏就跟風

點解撐tg啲人始終唔明日常生活用 show電話no.嘅重要性
tg咁撚鬼鼠又無頭像又無no. id又又成日改
account又可以del 日常生活點用

宜家保障私隱只係唔想有後台拎個人資料
唔係要隱藏真實身份
tg撚搞清楚先啦

一嚟就tg撚咁稱呼

個重點係唔好乜都唔睇就跟風download個新app
睇定d先 calm down

唔食住個勢吹風邊叫得郁已經養成習慣嘅人呀
依啲零和野一定要夾埋大多數一齊換先換到